笑撚左 我個fd竟然仲係去salon 而唔係去barber shop到剪

咩年代呀 仲留陰留長髮！？
係男人就應該去barber shop到剪啦

ON9 髮線咁撚高都整依個頭
姐係自暴其短姐..

條女都嫌佢柒
叫佢走開

一照鏡果下幾撚尷尬

條女一野串埋黎

好似個個都唔滿意個髮型，但為左promotion要夾硬介紹個髮型真係好尷尬

整條咁既片想宣傳? 根本倒自己米

好撚慘 條仔個心應該喊緊

認真臨尾做訪問個頭好過一開始未剪嗰陣

有神好多，smart咗

但個髮線露哂出黎 老左十年

剪完成個黑面

男人髮型真係好緊要
條友未剪之前都型有自信
一剪完黑曬面 成個戇鳩仔
甩頭髮
生意失敗

緊係尷尬 正面睇接近光頭咁款

無人叫佢前面剪咁短咁薄
頭髮咁軟就咪咁貼

依D咪垃圾髮型師
根本唔識因應客人既髮量而設計適當既厚/長度

對，有技術但無sense

睇香港barber shop幫客影嗰啲相會笑唔停

阿豬阿狗都剪

額高無得all back 真係好慘

其實髮線高
前陰又唔多頭髮
真係寧願露額
都好過前面又疏又薄咁跌落黎遮住
向後或向側梳望落去前陰會厚d
個model咁既樣
剪完效果都算係咁啦

個潺仔咁嘅樣就唔好clean cut啦

望落得好少頭髮
其實唔太啱佢

條女咁似caca 講野都似

倒模髮型師

成個頭都係油 香港人番office咁多個鐘點頂得順

額高留長仲柒

短起碼整潔

你理得我
我剪完繼續食到女 你地剪唔剪都係m 記毒撚樣

有啲仲要𠝹條坑
額高7 3 分畀露少少額咪算

依家香港得番一個髮型

佢啲頭好講先天條件

型

柒頭點剪都係柒頭 cal9culation
正常樣就要剪翻個襯嘅頭去食女/姣仔
靚仔光頭都係型棍
靚女allback都係有氣質
呢啲case剪乜9都得
只有On9仔先跟潮流剪頭
剪埋啲唔襯嘅頭

睇完好想剪

利申 短髮jj

真係 香港大部分都係呢種髮型師 有技術但唔識點幫人搵一個啱嘅髮型

蘇施黃都係去barber shop剪頭髮

2:45 眼泛淚光

哇屌
未剪前最多畀人覺得係個毒毒地嘅男人
剪後似個咸濕阿叔 係茶餐廳送外賣/樓面常見嗰種

呢間handsxxx factxxx 真係垃圾到喊 又貴又hea 扮乜高檔

仲以為肥絲會入黎吠

屌本身個男仔勁靚仔 好好地俾個barber頭摧毀咗 所以古語都有云頭髮係男人第二條撚

點解最後唔戴番副眼鏡 可能仲型d

曲線借刀

其實高額/M額有無咩髮型真係適合

curly
好似eason果d

點解要曲線令人對barbershop既誤解

尤其叫Ming個個，垃9圾

仲衰撚過qbhouse

唔個點解諗起衝鋒21個雪光學

香港個個都整條分界
人地英國歐洲幾年前已經玩緊
而家已經out哂

仲有香港barber個fade真係剪得好差
層次接合得唔好
同London冇得比

香港barber

london barber

髮型介紹果到已經傷心到傻左 成個人定哂格 d面部肌肉梗到

唔識欣賞
同普通髮型鋪有咩分別？

條女係咁笑柒佢

ching 自爆？

算鳩數把啦，呢d頭根本睇樣

近代德國mk

睇完想試下剪

想知收幾錢到

屌臨尾條仔真係好撚慘
失敗嘅實驗品

Ching你個髮型好in

成班佬幾廿歲人懶hipster 咁好撚難頂

第一條片嗰個冇乜野
第二條片，剪完後個男仔塊面西到

好撚Fail 呢種風氣 幾時絕跡

香港人 唔3十到尾都好難有佬味

其實2分47 個下都仲ok既

剪個咁既頭

$300以上

自己諗下

比返d陰佢啦痴線

個輪廓唔夠深真係好難carry

喺地下 自己執翻

呢d濕鳩barber shop剪一次通常收幾錢？

lm

條仔個樣 越剪越燶

開頭個訪問已經唔知up乜 一尾講埋啲專用詞對於一個剩係想剪頭髮既人睇完剩係知你話側面好短側面好短

salon de pro

你唔講都唔覺 笑到

希特拉頭

期待 => 梳頭咁撚粗魯好撚痛 => 唔撚係掛呢度都剪?

仲有少少唔怕我可以gel返靚仔=> 「.........」 => 早知唔撚剪 痴撚線

強顏歡笑

- End -

髮線去到頭殼頂 屌

我係第二條片條友實戴帽兩個月

但係拍左片up 埋上youtube 就成世

睇得出個男嘅心入面吶喊緊
仲要唧個笑容出黎講感想
睇見都心痛

條仔好慘
其實佢前完仲有啲陰
如果唔係 gel 到咁實應該會好啲？

自己拍片倒米

依幾下係咪玩9佢

諗返起細個俾人剪柒咗頭咁樣

呢啲濕鳩頭，小學生都識幫你剪

屌 原本正正常常

仲要去親呢d barber shop 都貴

Mean娜真係好撚正

眼神死

點解10個飛髮佬10個都有紋身？
入會儀式黎嫁

我係佢真係會當場

第二條友強顏歡笑到

班老MK紋個身就當正自己髮型師

D髮型師講嘢好似極端組織, 要全世界都剪佢個種髮型

技術都冇
你睇近境剪到一噠噠
我平時屋企自己剪都唔會咁

第一片假撚到 話咩想做翻以前嘅感覺
屌你當而家阿伯開嗰啲上海鋪死㗎
你唔撚入行做？自己開鋪

成口英文扮高級
好似格硬講咁
後面有啲人仲要諗下個英文先講
好明顯

同埋好普通，靚仔點剪都好睇
我去salon洗剪邊度有chemicals 唔好標籤人地黎抬高自己

傾計 我都會同人傾既

Btw自己幫自己剪開

成個傻仔咁

正宗柒頭

成日賣廣告

Btw,油頭個d唔係個個啱，唔好人剪你又剪，最緊要係啱自己ge髮型，香港好多男人格硬剪但柒到仆街

第二條片個個戴帽 咁剪黎做咩

5分鐘嗰個look ok 喎

其實係揾錯人姐 個額咁撚高 本身有陰咪好地地囉
不過間野又on9 剪髮應該因人而異 點可以一樣髮型養百樣人 on99

有無人可以用小畫家幫佢留返個陰
好撚慘呀
好似小朋友 去飛髮鋪 叫佢修少少
佢老母臭西 一定要幫你剷果種感覺
細個既慘痛回憶即刻出返黎
痴撚線 一路覆一路咸緊

好撚慘 利申髮線同佢差唔多

個到剪好貴
其實只係岩靚仔去
毒L不要不自量力去

髮線咁撚高好心就咪分界啦

左邊勁撚怪

btw 亞洲人髮質唔同鬼佬 亞洲人又粗又硬 係有d 分別

絕望人生

好多都唔撚識

推一間叫neighbor 既baber 真心幾好

間野好垃圾
打手行埋一邊啦

barber都唔識串 請打手都請個好少少吖

mean娜, 下面條片5:49

條仔本身個look

屌條撚樣好麻煩呀 聽佢講嘢都好辛苦

下面條實戰片真係, 最後條女都覺得好撚慘, "蚊"住自己的頭髮

佢地個老闆之一Stanley有隻1665雙紅勁靚，好想問佢放唔放

地中海去barber shop可以叫佢點剪？

可以用你老母d閪毛
補返落地中海個位

睇完真係好想笑
見到條仔個樣黑到呢。。
仲要格硬滋啲笑容出泥好似好滿意咁

明明有啲層次感，幾撚young

屌你俾個撚屌“Barber”搞一搞老十年都不得止

連形象都差埋

剪完柒咗

接咗呢單 job , 佢應該2 個月冇job接

睇完呢條片真係覺得香港好多垃圾髮型師

條友不如去10分鐘剪頭髮個d地方做算啦

頭盔咁

條女唔識大體 仲要踩多人幾腳
頭髮黎架 男人尊嚴當眾比女仔咁踐踏

係佢女朋友黎

頭髮咁少好心吹高d先 仲梳咁扁

忠言逆耳

笑撚死，原本條仔都幾好樣
剪完之後真係冇眼睇

本身型好多, 成個band仔咁
依家條髮線比晒全世界睇

柒左一次真係以後都記住個64頭

車頭相都要用番呢張 警惕世人

佢心諗：今次中伏

其實原本係JEL好咗 之後都要整返鬆佢

佢好想喊咁既樣

其實條仔五官好靚仔，未剪好地地，剪完柒哂。想知呢段所謂Men’s style interview對邊個有得益？條仔𤓓足一世，間barber shop顯露哂自己幾咁冇sense

屌你老母已經剪得柒
仲要咁撚大力 睇片都覺得痛
你貼錢比我都唔撚比佢剪啦
仲要三舊水

好？好仆街咋話⋯

唔得 睇到呢張相即刻諗起條片

特登留咁厚遮住，你就一下剪撚晒佢

剪到咁柒仲好意思話佢地自己係artist

唔想齊陰 髮量又多咪7 3 分𠝹

呢 d 咁既油頭根本就唔適合一般亞洲人, 都唔明d髮型師做乜鳩係人都剪油頭 d 客個個都碧咸咁樣咩

其實髪型唔差 為剪而剪個髮型出嚟 不過就冇理到客人髮缐 髮質同面形作出修改 但亞洲人大部分人 頭骨比較闊 比較難親外國鬼仔髮型

利伸 髮型師

香港人普遍鬚太少太幼
個樣唔夠粗獷
剪呢D頭都係油頭粉面LOOK

一[img]
現實

Lm

收皮啦
最廢之一就月份

收皮啦
最廢之一就有份

無鬚bar咩撚呀

隻耳咁撚尖仲要 髮線咁高都咁樣剪係咩玩法

條仔原來個look走文青都食到下女, 剪完變咗霍金電影個弱智look

接個job啲錢夠唔夠睇心理醫生

有時上網見到啲barbershop貼自己作品，一係坑，條坑粗到尾指咁
一係剷撚到過曬界，剷到上前額，前陰無左成4分1
真係唔知真心定玩柒個客

very 7

條仔本身都叫型？
建議佢跟側田搵食

我原本都想咁打，屌你連佢梳頭扯到痛都出埋片，全部人啲表情都有口難言，究竟賣廣告定倒米

屌 望到佢個黑面樣真係好想笑
但同時又想喊
因為我個額都好似佢咁高
真係身同感受

agger 同你一樣

睇到個髮型師gel頭係咁扯
真係無脫髮都俾佢扯甩

中年大叔個嘴含欖咁半英半中9up下扮竹星仔, 左青隆右白fu紋2條蟲, 剪個all back蛋撻頭就咩大師上身扮高檔, 戴埋bra扮拓也哥ar笨, brabra shop

push

d髮型師有時真係痴線 好彩唔識幫人襯髮型
我都係天生額高既人，自己都覺得要留陰先好睇
但成日都有d話介紹我剪all back
有一次聽佢講試下剪完gel起哂
一落到樓下行過d鏡即刻自己都頂唔順放返落黎
好彩叫佢唔好剪走d陰唔係真係要帶2個月帽

呢啲頭根本亞洲人唔係個個得
冇外國人輪廓深

岩岩睇左片，佢wild 果個其實無乜野 但總括黎講唔剪好過剪
點解佢會肯做白老鼠

幫我剪開果個，我叫佢剪短d，佢唔肯

換番個髮型，自信立即番晒嚟

呢個頭正常幾多 髮型唔夾頭型既話買定帽戴都得

睇到佢眼泛淚光。。

好撚慘

我覺得Barber髮型實在太整齊太刻意，
男人老狗個頭好似鵰花咁鵰，
或者係真係襯某啲型格鬼佬。
亞洲人真係好少人襯得起，見到好多剪完mk味好重。。

我比較prefer呢隻，自然好多

求其上ig search tag打barberhk 有一大堆

其實有啲人成日覺得香港啲所謂好多剪barber師父剪得唔靚。但有無諗過就算搵個英國超級大師父同你剪到幾好都好，問題係根本唔撚襯你啊？

求其上ig search tag打barberhk 有一大堆
有邊個係襯得起？唔好亂咁學人剪啦好唔好

true

屌你櫻木花道都有

剪完好咗好多wo,未剪之前成個it毒撚咁 咁
剪完醒神好多，d人屌額高 唔算高啦！正常偏小啦，留呢種頭無問題wo

Btw剪完之後肯唔肯勤打理先係問題

呢個難剪

自然
人地幾條友set左幾耐你知唔知

其實唔難

真係笑而不語

貼beckham真係好撚on9

屌你剪緊個陣萬念俱灰咁樣，仲要時不時想擠啲笑容但擠唔出

笑左成分鐘，痴線

可能巴打覺得自己同咸爺差唔多

隔住個mon都替佢慘

真係勁撚慘
條仔本身個頭都唔差 最多當佢mk仔
而家佢呢個頭落街 d女實勁驚 以為佢係咸濕毒撚
頭髮少又整個咁貼嘅 擺明玩9佢
要試範下classic style 整個pompadour都冇咁柒

有人開始嬲嬲豬

你係調轉咗嚟講

要gel嗰幾條嘢其實唔難

咁樣比人剪真係寧願去死

除左髮線問題，其實個髮型師本身都剪得衰
碧咸都carry唔到

睇落自然同set頭過程冇關係wor
人地set 好撚耐目的就係要做到懶自然casual既效果有乜問題

依家講緊髮型比人既感覺，唔係做男人既態度wor

幾靚仔

咁有冇香港人示意圖
成日貼鬼佬冇意思㗎

髮色，髮質同輪廓都好大影響
髮色同髮質仲可以用chemical改變，不過樣就......
輪廓唔深又整呢個髮型，應該會有陣MK味，俾盡你都係變Ｋ-pop味，肯定唔係咸爺呢種feel

有人唔靚仔都好好睇㗎 係睇適合嘅啫

不gay滄桑 feel

咸爺光頭都型過九成人set 幾個鐘頭

貼鬼佬真係多鳩餘
人地輪廓深鬚又密

依d頭真係唔係個個岩
同埋班友好撚做作

咁姐係咩感覺？
講黎聽下

個男仔本身個髮咪幾好囉
而家俾晒人睇個髮線啦

其實佢剪緊個時個樣已經灰左
露個髮線出黎個時佢啲表情係灰晒呆左咁

神采飛揚晒
笑得好有自信

同呢張對比 幾大分別 對眼冇神 想喊咁 好慘

你地唔好再講啦 個男仔睇到呢個post點算

好撚想交戲㗎 但真係抵擋唔住內心深處嘅苦挫

應該個心勁唔舒服 又要俾班天生麗質嘅靚仔笑

條友好慘

但Men club真係高質

知道點樣打破髮型跟風嘅問題

梳後但係咁貼真係好柒

on9少陣啦好心，柒左仲要死撐，set頭做自然，輕盈感，唔代表造型過程簡單，柒左仲要撐

撐你老母咩
貼個鬼佬出黎就以為自己係鬼佬
係你d柒頭先諗得出

個人覺得亞洲人如果要清爽d嘅髮型(姐係唔要日系/韓系果d)，可以好似MC JIN呢種就已經夠簡單整齊好睇，油頭果d真係要夠返咁上下男人味(e.g. 鬍鬚/深輪廓呢d)先可以有加成嘅效果，否則出到黎多中數都慘不忍睹

跟風港豬 自以為型呀嘛

認同

條撚樣以前鳩做salon party打碟架炸嘛
癡埋廿四味 又扮大師 呢家

好撚on9

真係呆撚左 比條豬肉佬 搞一搞

Mean娜

個樣真係有種準備去死嘅感覺

上面嗰幅真係靚仔好多

嘩 佢真係髮線後移喎

呢啲嘢唔啱就唔啱㗎啦

人哋咸爺嗰造型實唔容易㗎，因為影相有個造型師係側邊吖嘛， 一衰咗又再set過，同埋人哋重要係明星嚟

而你？只不過係普通人，重要唔係鬼佬
唔好成日FF自己同鬼佬睇齊啦 自貼咗先啦

貼鬼佬真係好冇說服力

出晒事...搵model拍片都搵個額頭好少少啦...
周邊啲嘢好pro又著晒制服咁...但個result 好無說服力...

者係大陸佬陸軍頭

賴地硬啊？

髮角真是好柒

樣既問題，樣7好心就去QB，慳反幾百去叫雞好過啦

大家好，我係Michael 。麻煩上面唔識尊重人果班金鐘撚樣，夠疆就自貼，唔好揸住個鍵盤自high

柒到。。。

乜撚野Michael呀...

個model咪叫michael

其實冇唔尊重 仲好多人讚你剪個柒頭前幾OK

識佢老鼠

屌臨尾條女鄙視佢既眼神，笑到我gap gap聲

話係個髮線高人咪明囉

條片係youtube分類係喜劇

點解右額高啲
啲頭髮就硬係要幫佢撥去左邊
係咪特登玩鳩佢架

明明好多人幫佢講好說話

大家都鄧佢唔抵
係咪假膠嚟

大家都係男人
不舉同脫髮真係男人最痛黎

呢d頭，睇fading 就知個師傅有無料到，由0mm變到3mm都好講功夫同心機，就咁鏟都鏟半個鐘，屌你第二條片剪出黎的所謂fading

呢幾年興油頭，開到周街都係，求鳩其側邊短上面長就叫自己barber

學徒仔都收三百 ，你都咪話唔和味啊

首先個樣要夠man要有鬚

你去salon 做treatment highlight colouring 咪又係學徒仔
做齊收幾多呀

都係三百 做咩

做齊3百？呃邊個？

呃你做乜？

影個價單睇下咪信你

會自爆住邊度，不了

我試過有一個剪個個幾鐘
心諗咁慢，但剪出嚟又幾好同有心機

Thug 都搞左一個鐘先走得
Handsome factory 話30分鐘 洗頭吹頭gel埋都無左起碼10分鐘

Handsome係咪最貴？想問

根本一個鐘好正常，大把 detail 位
我香港同外國都剪過

除左文華應該佢最貴 近四百蚊 土瓜灣果間都唔平
其餘多數兩百幾
adam chan都係三百二

係 東南亞同歐洲都係一個鐘左右
但服務好過香港好多
又mask又按摩都有

五官唔差，但有陣虧佬/潺仔味，同埋個髮線真係

貼碧咸仲要沙龍相，仲要同人講話咁樣夠自然

岸兜兜 掂既怕咩人講？

你地D barbar頭唔能掂係事實，唔係個個人都carry到，講下都唔得呀，係呀，我覺得barbar頭好7呀，擺明偏見，吹啤啤呀

有咩問題 你會唔會請朗尼幫barbershop賣廣告

去salon你同個師傅講要油頭佢都同你整一個鐘啦

咁貴

遲早去歐洲嗰啲試一次

推

香港有冇2百幾或以下號推介

唔係講笑
3 年前剪 side fading
剪得太密覺得唔化算
踩上 adam 度 fade 一次睇佢點 fade
跟住上 youtube 自己學買埋 clippers 自己 fade 玩左半年
結論
真係有心 fade
自己黎啦
再唔係去次貴貴地既
一長就返屋企自己修
起碼可以半年先大執一次
乜都抵返

亞洲人真係唔係幾岩囉
頭髮又少又稀疏
又直
仲要gel到咁濕
根本就係將自己缺點暴露晒出黎